其實Billy仔已經贏晒

之前佢可以無事無幹
每日幫人出下post 可能仲接幾個廣告收錢幫人宣傳
然後袋袋平安係屋企過日晨
過咗琴日之後
雖然你比人睇到你既真面目
可能以後無廣告接
無得㩒兩下掣就有錢收
但係話唔定中聯辦暗中監察緊你
可能睇到琴日你為國家所作既努力
覺得你係一個可造之才
而帶你上去培養下
之後升官發財包幾奶都得
再話唔定做埋特首
無人再夠膽阻你
想點扑都得
他朝你真係上到位記得多謝狗校secret同連登咁多位手足呀

btw唔知個secret剩係Billy一個定係一group admin都好，祝每位都前程錦繡
[black]之餘，全部無啦啦冚家剷，自已就百病纏身[/black]

半夜出po道歉真有前途